每日足球心水

貝寧［+1］
奧特足球會［0］
波杜基林特［+0/0.5］

✅💤❌

神船［0］
櫻花［+0/0.5］
水手［-0.5/1］
天我［0］

❌✅✅✅

哥登［-0.5/1］

瑞女［［0.5/1］
火車頭［+0/0.5］

瑞女 0/0.5喎ching

2153之前都係0.5/1

奧蘭多城［+0.5/1］
LAFC［-1.5/2］
皇鹽城［+0.5/1］

女足火車頭買左2串1 再跟

等收錢 仲有無

比人絕殺了

6/7
貝寧［+1］✅
奧特足球會［0］💤
波杜基林特［+0/0.5］❌
神船［0］❌
櫻花［+0/0.5］✅
水手［-0.5/1］✅
天我［0］✅
哥登［-0.5/1］✅
瑞女［+0.5/1］✅
火車頭［+0/0.5］✅
奧蘭多城［+0.5/1］💤（順延）
LAFC［-1.5/2］✅
皇鹽城［+0.5/1］❌

support

多謝支持

屁馬［+0.5/1］
德島［-0.5/1］
東京［-0.5/1］
前鋒［-1/1.5］

有冇重心

日職平注玩下好了

前鋒愛隊

✅❌✅❌

9點有冇

赫根［+0/0.5］
荷女［+1/1.5］
紅牛［+1］
阿爾及利亞［-0.5/1］
秘魯［+1.5/2］
奧蘭多［+1/1.5］
伐木佬［+0.5/1］
墨西哥［-0/0.5］

+1去唔去

荷女

去

馬達加斯加［+0/0.5］

紅牛轉對家

轉咩轉

係tg分享心水算了 呢道冇咁方便
打倒賣料狗！！！！

Gchi

7/7
屁馬［+0.5/1］✅
德島［-0.5/1］❌
東京［-0.5/1］✅
前鋒［-1/1.5］❌
赫根［+0/0.5］❌
荷女［+1/1.5］❌
馬達加斯加［+0/0.5］✅
亞特［-1］❌
阿爾及利亞［-0.5/1］✅
秘魯［+1.5/2］❌
奧蘭多［+1/1.5］✅
伐木佬［+0.5/1］✅
墨西哥［-0/0.5］✅

樓豬

琴日成績麻麻對唔住跟咗嘅手足 不過我會覆番盤慢慢進步！

8/7
佐膠［-0.5/1］❌
希爾星堡［+0/0.5］✅
9/7
FC江原［-0/0.5］✅
慶南［+0.5/1］❌
伊基達［+0/0.5］✅

首爾［-0/0.5］
大邱［+0/0.5］

歡迎當我燈 買我對家

GUN

1.on9平❌
2.明哥✅
3.馬毛💤
4.卡斯洛達❌
5.國體會+1❌
6.阿美加✅
7.卡山✅
8.史達✅
9.富明❌
10.拖錫雲✅
11.利雲✅
12.帕瑞💤
13.瓜達❌
14.狼✅
15.鏝✅

支持下

1.on9平❌
2.明哥✅
3.馬毛💤
4.卡斯洛達❌
5.國體會+1❌
6.阿美加✅
7.卡山✅
8.史達✅
9.富明❌
10.拖錫雲✅
11.利雲✅
12.帕瑞💤
13.瓜達❌
14.狼✅
15.鏝✅
16.盧多格❌
17.艾斯❌
18.尼日✅
19.亞特✅
20.多撚多✅
21.國體會✅
22.妓✅

今晚買咩

賣料？不了 我開呢個爐嘅目標就係想打擊你呢啲賣料狗 大家買料前諗真啲 有料仲洗唔洗賣料貪手足嗰幾千

tg會出

多謝琴晚流浪
跟左高隆隆